有沒有人覺得今晚沙田播歌個條友系黑警扮的？

有沒有人覺得今晚沙田播歌個條友系黑警扮的？聽距講d野 全部都系誤導市民，一時話，不使懷疑破壞地鐵d野系不系黑警扮的，理個世界系講證據的，跟住話，如果系示威者左，距會覺得左對，直接將破壞裝修的事全部入嗮手足度。
之後，又話，距都發過夢，話多謝記者成日幫距擋，成日保護距地，話到成日偏幫手足甘，好似就系多謝記者甘，但實質就系抹黑記者，讓藍絲個個覺得記者不中立，邊個會覺得記者偏幫示威者，來來去去都系popo者嗎，記者只不過系度做自己野
開頭，又話，有手足話距搞嘉年華，距屌返手足，。 你老味，搞到成個場好似音樂會甘，d鬼佬記者不知，以為系度慶祝，外國報紙 實會講示威的溫度降低左。
大家要加些判斷，思考，不好被帶風向

屌你老母，睇你啲字睇撚死人
淨係睇頭10字已唔睇

你打乜春呀

又系又甘

1999

樓主打字打成咁
真係好難叫人睇

乜撚野事

你學好D中文先出post啦

拼音撚樓豬 屌你老母咪用支那拼音啦

有讀寫障礙唔好學人出post啦

我有睇 佢講記者果度講左一半
比人搶番個咪
我諗佢話佢自己係中年人
會唔會唔識講野講錯左
但又怪怪地咁

打乜9

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

我好有印象佢叫全部人唱完一次國歌之後，
就話再唱多一次悲傷少少嘅版本
又話好惡咁自己啱啱先換完電，你地唔係走下嘛。
講真個感覺真係連左腸都唔似係。

不好意思，急得制，沒檢查排版。，請見量。

但系， 想講，我地每一次企出來，都有大量鏡頭對住我地，我地想表達咩，點表達，好重要。
而且，示威系一種好嚴肅的事，要歡樂，減壓，不系喱一刻